一人一日Tesla 個泡沫好大

個泡沫好大
好快就會大跌
一跌就跌得好甘

一人一句怨婦咒Tesla

班人唔敢買 係要阿支阿左